覺唔覺得叫親佩雷斯嘅都幾眉清目秀

巴塞嘅carles perez

之前踢過阿記嘅lucas perez

仲有皇馬嘅florentino perez 老得嚟都幾精靈

連登某狗隻都幾眉清目秀

會員唔計

肉酸狗

真

@佩雷斯狗隻

圖右

杜雷斯

找數未？

呀蛇 做咩拖住醉右?

你未用得著

樓主真人都有返咁上下
同上面呢堆有得比

呢個真

係好過圖右

ayoze

其實樓主又煙又酒佢死得未

請尊重，謝謝

我不煙不酒

邊個？第一日上連登

邊個？

A09

系 樓主算識啲野

樓主找數未

幾靚仔